
                      De las peores películas de terror que he visto en los últimos tiempos!!! Argumento totalmente absurdo, totalmente increíble, no hay por donde cogerlo porque la explicación que intenta dar el director no tiene ni pies ni cabeza...patético hacer una película así e intentar que los espectadores salgamos cómo si nada. Una auténtica tomadura de pelo....Ahorraros el dinero de esta película y la decepción también...Y eso que me encantó Dejame Salir e  iba toda ilusionada a verla!! Que desengaño me he llevado con Peele...
        
            